【教練性侵案】電影介紹：《誣網The Hunt》

當打甩官司，以為還咗自己清白
其他人只係認為正義得不到伸張

謊言好似有生命咁，會不斷成長，但唔會死亡，直至要殺到佢想殺既人為止。

睇過，男主角慘到

#metoo
既「威力」真係恐怖

其實電影入面無講到佢無做到

其實佢有冇做到唔係重點，
因為同現實一樣冇人知佢有冇做到，
但全世界都以為佢有

個細路同佢表白被佢拒絕左
之後就metoo 佢喎

畫面上就無影過佢搞個細路

呢套好睇，細路係仆街

重睇啦

加上個細路講個啲detail 好似係係佢阿哥都聽番黎？
唔知有無記錯

其實搞佢係佢啊哥
有日帶埋佢一齊睇av

冇人搞過佢wor 阿哥比左 d 有JJ 嘅porn 佢睇only。

冇搞過都當你有搞過
眾口鑠金

未者係暗示囉
俾完個妹睇佢個反應唔係驚訝者係唔止一次
而係不斷重複

個校長正pk，無查清楚就同全世界講